sem4拉返高cgpa 會唔會重新考慮

想問 如果sem4拉返高cgpa+呢個禮拜內考返個ielts 大學會唔會重新考慮？

利申：報左city & poly busi未有offer

Offer派到9月頭，準備好所有野，之後send封靚靚仔仔嘅email比人

另外想問 通常大學派offer會派到幾月份？

Ok明白

應該會 7,8月大把n手飯

send email係send去admissions？